%@metapost:3Scratchexo1.mp
\par\dispog{1}{%
\begin{Scratch}
  draw Drapeau;
  draw Effacer;
  draw PoserStylo;
  draw Tournerg("90");
  draw Avancer("20");
  draw Tournerd("180");
  draw Avancer("20");
  draw Tournerg("90");
  draw Avancer("10");
  draw PoserStylo;
  draw Tournerg("90");
  draw Avancer("50");
\end{Scratch}
}{
On souhaite réaliser la figure ci-dessous et on propose un algorithme associé ci-contre.\\Cependant, il manque l'instruction
\begin{center}
\begin{Scratch}
  draw ReleverStylo;
\end{Scratch}
\end{center}
Indiquer par une flèche où placer cette instruction dans l'algorithme proposé. Justifier.
\[\includegraphics{3Scratchexo1-3}\]
}